今天被捕人數直線上升

Be Water

請求火箭手增援。遠距離發射火箭係唯一希望。火魔距離太短啦。幫手廣傳到火箭手睇到。

6月9到今天11月19日

Be Water